長期抗爭！咁早放棄做乜！我地條命矜貴好多！

我幫唔到手好冇用
留返有用之軀 即使你覺得自己微不足道 其實你已經幫左忙而不自知

已經盡左力都唔成功 覺得冇晒希望
佔中過後大家都有呢個諗法 過左幾年大家進步左好多 就算今次真係唔得 累積左經驗下次會唔同 但死左就冇下次架啦！

覺得好攰好大壓力 我唔得架啦
攰就休息下 雖然係好想逼自己做多啲 先對得住各位戰友 但休息係為左行更遠 我地夠人多會輪住上 你唔使擔心 心理或者生理需要休息而出唔到黎 冇人會怪你

出得黎既都係為左將來 既然係咁又點可以輕易放棄親手摧毀自己既將來呢？
知道各位好灰好頹 特別係呢兩日
大家可以失望 但唔可以絕望呀

如果你地仲記得 兩星期前士氣高漲
大家都好肯幫手
身邊既人出句聲要乜野 個個都爭住遞出黎
其實呢樣野 呢一刻都冇變到
係守望相助既精神呀！！
所以如果你想傾 就去搵同路人傾 大家都好樂意聽
同時亦都希望大家留意下身邊既隊友

推

要記住傘後集體灰機嘅教訓

睇吓歴史就知 對抗極權註定係長期抗爭

終有一日我地會贏

多謝巴打，好正面散播正能樣。。正能量

屌奶星, 正常POST冇人推
出邊啲垃圾POST多到
個個都係叫人去死

妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖妖

我就係正撚樣

留番條命先可以睇到將來成功
長期抗爭一個都不能少

目前整合
催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈

發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

地形
【戰棋game】第7-1關佈陣分布圖

戰術/宏觀部署
新
淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

----
《抗爭手語》
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
前線有d感想想同香港人講
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

難得雲b出正能量 正經po

推

要活著睇住香港人嬴

我好多正經post架

冇錯